城大陳展楠

有冇人記得少少肥個故 條友又係叫陳展楠 其實係咪同一個人黎

淨係記得條仆街環保膠